有冇係大阪讀緊書既巴絲？入黎吹下水

想去日本讀